6:30pm 我要求點人數

1

2

3

4

主席 好似唔夠法定人數

5

流會

6

7

咁早點都無人

8

9

10

平安夜食檸檬

11

12

唉。。。

連登有愛 講出嚟畀大家笑下

15

26

開會咩，平安夜最緊要平安去瞓

16

17

18

唔緊要啦，睇開啲

大快活一個人食緊野

19

20

1830 太早

21

22

到

23

24

邊個無回既，邊個就係偽毒

留名

25

上面錯哂人數

無興趣同你拍拖

Exactly

27

連登有愛 巴絲們聖誕快樂

點名

lm

.... 50到黎啦 仲廿幾

28

29

報數

30

55

31

32

33

35

36

37

1001

一邊屌女一邊點名

38

39

40

收工報數
40

41

誰又騎著那鹿車經過

夠鐘瞓啦各位

hi

42

43

44

45

46

想一個人食放題

47

48

108

49

50

51

夠鐘出街啦

真毒定偽毒睇依鋪

52

條女要收夜

53

54

56

57

咩年代仲點人數
人人手機在手 出左街都可以照上連登架啦

樓主tg係咪都叫呢個名？

163

前日分左手 唔介意比你點名

23:45先點啦

唔係

170

171

172

173

185

174

175

176

178

180

177

偽毒通通冇上連登

300

301

181

182

302

210

211

高級監督巡視!有冇要求投訴啊?!

215

216

212:(

219

220

221

222

223

226

224

229？

225

227

239

240

呢隻狗真係好得意

253

244

961

246

247

248

250

249

251

252

係街都可以上連登架

254

255

256

257

ops
258

左手屌緊女 右手上連登

259

260

279

280

281

282

283

288

金鐘m記都有拖拍
除了我...

284

285

295

286

299

其實毒撚一個更開心

比人放飛機

287

287#

#310

314

313

289

317

318

319

320

預巴你扮乜嘢

322

其實全部都出住街開連登

323

327

328

324

333

呢樣真

335

336

報名

338

337

342

340

341

344

345

346

356

357

358

359

屌， 360

361

360

362

365

366

368

368？

369

371

370

372

373

咁慢既

374

375

376

見到有個巴打拖住條女點人數

400

377

378

401

402

403

380

405

406

407

408

409

410

411

413

Hi

417

420 不過同屋企人過都係開心嘅

421

422

425

423

429

427

430

431

433

434

435

438

436

439

435 準備好瞓覺

446

一個人去完海洋公園

447

450

451

依家電話都上到有咩意思

452

453

454

454 聽日先同女友出街

屌455

456

457

459

465

460

461

471

屌你
473

472

474

475

477

458

到！

484

479

個撚個出住街用手機上扮毒撚?

喺屋企真毒

462

翻緊工，留名

463

464

466

468

467

個個係街攞住電話覆

469

473

478

480

481

482

483

482
483

幫條毒撚frd點埋

485

486

487

490
邊個唔到邊個就係鬼

492

訓左全日

493

494

同緊囡囡去酒店

495

496

主席,
我哋今日嘅議題係？

哦，同我2017， 18年一樣
痛苦但又想再行落去試下
祝你好運啦，講咩都無用
有時去到一個點，有啲野發生左，個人自然會正常返

497

而家用連登個app都可以報到啦 仲有咩意義
利申 自己一個喺屋企過

報到

498

499

係lkf報到

500

501 .... 還可以著甚麼

502

#562

6點半太早
家下呢

577

579

560

580

586

587

打緊mhw

593

594

595

除左獎勵暈 有冇其他j圖

lonely lonely christmas

689

今晚要數到4689

600

601

diu

603

607

610

611

返緊工
收11點半

612

613

614

616

617

618

619

620

621

多謝
我相信自己冇睇錯人

621
利申 屌緊女

630

推緊車留名

631

633

634

635

639

636

640

645

637

我仲喺屋企

666

648

650😠

651

652

653

655

654

656
年年都一支公 以為已經習慣...
原來見到班fd自己去玩 得返自己一個
都係

667

658

659

660

661

662

669

依個年代點數黎有咩意思？個個都用電話

670

671

673

676

672

679

680

681

682

683

684

686

687

688

699

69

695

696

我啱啱訓醒 好多人

點乜9
個個係街用手機lm

697

700

698

703

705

706

708

709

成班死毒撚

710

711

712

756

716

717

720

721

722

723

724

725

726

727

730

728

729

735

736

737

平安夜想搵個online緊嘅fd傾計都無

738

739

740

741 好唔想，但whatsapp 已經幾個鐘無郁過

741

742

752

755

on water

757

758

767

769

770

771

772

773

776

777

778

779

780

多巴on

781

782

783

784

791 陣間同女女扑野

有電話重點乜春，成個post都唔知有冇十個真係喺屋企

利申：喺屋企

1005 等等放工同女女大戰

794

787

800

798

799

翻工留名

801

802

808

803

809

804

805

810

806

811

812

813

814

816

唉

818

819

820

821

822

823

824

開飯囉

825!

827

826

828

829

830

主席 唔係站垃圾係乜

831

832

833

咁多人搶833嘅

834

835

836

838

837

890

891

892

868

跟post number

869

872 捉鬼

873 岩岩仆完野

874

巴打，你個名同我個名

877

878

881

879

880

882

883

884

885

886

887

893

894

主席，我動議而家喺尖沙咀阻住我收工返屋企啲撚屌全部死撚晒佢，多謝主席

896

和議

爸爸唔好唔要我

897

902

905

907

有好多平時無開post嘅巴打

909

910

911

915

由iphone X 發送

918

919

920

921

922

924

925

926

927

點乜鳩 個個用app 上緊

928

929

#935 砌個性誕樹算

941

942

出梗街

943

944

945

946

947

950

948

952
坐緊車去條女度

953

954

955

956

957

嗨
其實同老豆老媽過都幾開心
特別兩老精神同身體都大不如前嘅時候
好好珍惜自己父母

祝大家 聖誕快樂

962

963

964

965

966 仲返緊工

970

係

今日近睇望住阿媽開始有老人班

973

974

975

976

978

977

979

980

981

982

986

983

988

989

990

992

991

993

994

996

999